{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_003189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "노티저수지"
    },
    "text": "ノッティ貯水池 (노티저수지)\\n\n忠清北道報恩郡報恩邑老峙里\\n\n韓国農漁村公社報恩支社が管理する農村用水開発事業の一環として造成されたのが農業用貯水池です。この貯水池はノテージとも呼ばれています。着工は1991年12月26日であり、完成は1999年12月23日となりました。施設区分は1種で、有効貯水量は63万3000トンとなっています。さらに、流域面積は197ヘクタールであり、満水時の面積は8.6ヘクタールとなります。また、この貯水池の恩恵面積は92.3ヘクタールとなっています。貯水池の堤防は220メートルの長さを持ち、高さは28.1メートルとなっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この貯水池の名称は何ですか？",
            "answer": "ノッティ貯水池（노티저수지）です。"
        },
        {
            "question": "この貯水池はどこに位置していますか？",
            "answer": "忠清北道報恩郡報恩邑老峙里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この貯水池はどのような目的で造成されましたか？",
            "answer": "農業用水開発事業の一環として造成されました。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の着工日と完成日はいつですか？",
            "answer": "着工は1991年12月26日であり、完成は1999年12月23日です。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の施設区分は何種類ですか？",
            "answer": "施設区分は1種です。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の有効貯水量は何トンですか？",
            "answer": "有効貯水量は63万3000トンです。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の流域面積は何ヘクタールですか？",
            "answer": "流域面積は197ヘクタールです。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の満水時の面積は何ヘクタールですか？",
            "answer": "満水時の面積は8.6ヘクタールです。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の恩恵面積は何ヘクタールですか？",
            "answer": "恩恵面積は92.3ヘクタールです。"
        },
        {
            "question": "この貯水池の堤防の長さと高さはいくつですか？",
            "answer": "堤防の長さは220メートルであり、高さは28.1メートルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 297
    }
}